%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PREÁMBULO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}

% Para eliminar guiones y justificar texto
\tolerance=1
\emergencystretch=\maxdimen
\hyphenpenalty=10000
\hbadness=10000

\linespread{1.5} % Asemeja el interlineado 1.5 de Word

\let\oldfootnote\footnote % Deja espacio entre el número del pie de página y el inicio del texto
\renewcommand\footnote[1]{%
\oldfootnote{\hspace{0.05mm}#1}}

\renewcommand{\thefootnote} {\textcolor{Black}{\arabic{footnote}}} % Súperindice a color negro

\setlength{\footnotesep}{0.75\baselineskip} % Espaciado entre notas al pie

\usepackage{fnpos} % Footnotes al final de pág.

\usepackage[justification=centering, font=bf, labelsep=period, skip=5pt]{caption} % Centrar captions de tablas y ponerlas en negritas

\newcommand{\imagesource}[1]{{\footnotesize Fuente: #1}}

\usepackage{tabularx} % Big tables
\usepackage{graphicx}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{longtable}

\usepackage{float} % Float tables

\usepackage{pgfplots} % Gráficas
\pgfplotsset{compat=newest}
\pgfplotsset{width=7.5cm}
\pgfkeys{/pgf/number format/1000 sep={}}
